kpop女團黎講邊隊最多人J?

如題

Red velvet

Irene Joy Yeri Wendy

如果喜歡屁股蛋我推薦twice

apink

Red velvet

SEULGI

TWICE for sure

如果喜歡屁股蛋我推薦昂山seulgi

牙璉一個都夠做

屌你弱智？

1229見

米色啦

二三代團 (Tara, Kara, Rainbow, EXID, Miss A/Suzy, Nine Muses等)

想有人欣賞但又唔想人J佢 是否矛盾

Itzy

四朵金花 一朵綠葉

你放心

無人J佢

都幾明顯係

娜璉

有病睇醫生啦弱智

@17

有一刻覺得冒住坐監風險飛去韓國咬佢大脾都抵
好危險

熊熊兒童合唱團

咁同話m記薯條高質有咩分別

可以4p初夏普我即刻死都得

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

如果喜歡bad girl我推薦唔係好gay(welo)

我娜

同恩地結到婚 我成世綠帽都肯

嘩 勁耐冇見過牙初

Izone如果復活或成最大贏家

普美都啱

你識閪咩4gaylo

咁都真係幾高質下

口藏兩顆睪丸過冬.jpg

下 我開始睇女團個陣你仲yap 緊尿片咋

痴能線勁想掂下

仔先好j v仔同jimin

你係唔識你睇幾耐都唔能識架啦

想反開佢兩kai屎忽肉用脷瘋狂鑽佢屁眼

針夠未牙鳩鳥撚-.-

笑得咁pure就算扯到行哂都唔忍心J啦

認真答你, izone

咁你係唔識ma

幫手拉一拉先

thx

apink好多大波妹

野日，不了，seulgi 才是

好似你咁膚淺有奶便是娘咩

yeri

懂欣賞seulgi的都是好孩子

係

suzy

momo mina

支持仲有fk boy jungkook

普美姨姨好好J

jimin 2016gayo in the name of love 個deep b衫
真係j出血
利申 仔非基

最近mma solo stage都幾正

Yeri狗也不屌肥撚到豬系咁

周周都色傻能左咩你性上癮睇醫生啦弱智

我講笑啫haha

雪炫

等我詳細考慮一下你有冇誇大左
有輕度懷疑你冇

人間性器MoMo

睇錯邊隊最多人

不了

twice啦
sana幾好J

J你老母咩淫狗

竟然冇少時，我冇聽開kpop都覺得正

SANA

sana好嗲 又真心鍾意撒嬌
好正

珉周對腳都好正
唉

請善用不推文回覆

姜B

扯咗

性癮狗咪弱智啦吊

收手啦吊

我戀愛周純

大波mono

孝敏

朴宣映!朴宣映!朴宣映!朴宣映!朴宣映!朴宣映!朴宣映!

無肉凹晒塊面

牙災

RV

西女人

收啦

16 17 18 19 20

mamamoo apink

Momoland 某2⃣️位

3p即走呢個答案點睇

solo 得唔得

即走姐係點

香港人報仇

光復香港 時代革命

五大訴求 缺一不可

WE SHALL NEVER SURRENDER

有冇推介J圖
唔太熟twice

啲人應該講笑姐 邊會真係J

至少我唔會

3p->即走=唔使死

有冇扯

我扯唔到

咁樣淨賺 冇咩要考慮

一定係GEM

Blackpink j到出血

aoa

以前未識晒啲圑，見到普美上週偶週年特輯
以為佢係唔知邊個老前輩阿姐級

梗係Itzy

尊重啦 雪炫女神不可j

Who

diu you 引人反娜璉

真

Oh my girl